【有對話截圖】賭波貼士網大小通吃 女學生數百元都呃

由過去揚言「做人做狗自己決定」，到今日轉攻女網民揚言「幫姊妹發達」，社交平台賭波貼士網騙案，禁之不絕。本報再接到數宗投訴，事主損失由幾百至數千元不等。有個案事主自言，誤信貼士網聲稱「命中率」高達九成，轉帳「入會」後收到假料，投注未中過，要求退錢又不果，血本無歸。

有事主稱，看到社交平台上有組織聲稱可以幫人賺錢，見平台上貼出不少「贏錢經驗」，遂查詢會費及每場貼士收費等。對方聲稱貼士準確率高達九成，若計劃不達標，可以退回費用；又強調戶口有齊姓名和地址等資料，絕不「走數」。事主信以為真，轉帳2500元加入「5日計劃」，之後連續幾天根據報料投注，一場也沒中過。到他要求退錢時，對方再沒回應。

另有平台以女網民為主要目標，多則facebook帖文聲稱，可以幫到女士「7日袋走20萬」、「過闊太生活」、「日日買新手袋」等。有女學生稱曾查詢入會事宜，支付500元以為可以「玩一星期」，對方卻稱她只是付了500元本金，不是會費；如要收到「貼士」，最低消費一個月，須另加6000元。事主以「無錢玩住」為由要求退回本金，由上月中多番追討到上星期，忽然收到一場「貼士」並稱「500一場計劃已完結」，之後平台再無回訊。

她說，有關facebook專頁每日都會公布贏了多少錢，但是對比過對方提供資料，根本所謂「貼士」與最終結果完全不一致，認為平台是靠電腦後製加工，製作贏錢假象騙取網民信任。事主希望透過分享自己經歷，呼籲其他朋友和市民不要上當。

類似騙財手法大約在2014年起出現。多個平台手法類似，都是貼出主持人贏大錢，然後聲稱可以提供貼士助人致富。有事主到銀行入錢時，即使銀行職員提醒「近日有多筆金錢存入同一戶口」，仍沒為意照樣過數。另外上當失財的不止本地人，在警方公布個案中，曾有台灣人誤信騙徒有準確賭波貼士「出售」，先後存入了22萬港元到指定戶口。

人蠢無藥醫 怪得邊個

原來真係有人信

一個有料既人會唔會貪你一萬幾千？醒下啦

將買料既錢留返去同屋企人飲茶好過啦

唔好再信乜野收費，要pm先有料，要幫佢宣傳先有毒料既人

坊間有好多交流群係唔收錢
坊間有好多交流群係唔收錢
坊間有好多交流群係唔收錢
坊間有好多交流群係唔收錢

入面無人賣料 無人宣傳 無人事後飛

高手雲集，重點係免費啊

其實D圖有晒馬會LOGO馬會軟件版面. 馬會可唔可以告佢地侵權

想知拍片show
login網頁版投注記錄點做到?

波膽3x1 係咁中

整埋假網頁定係改圖剪片

同問

識寫code 要改只係幾隻字
ps 都唔洗

日袋走20萬

咁醒咁識賭, 自己就一路滾落去做首富啦
仲洗乜嘥時間玩tg, 玩fb share比你知我有料
你想知 收你一百幾十話你知

既然已經賺開幾十萬 過百萬
做乜鳩要乞你幾百

你估真係因為泄露天機, 循例要封老毛

牛屎佬搞下tg group貼咸相，貼下新聞就已經成功J擊賣料狗

好ball

好快把貼士佬會出哂黎話賺錢係其次幫人先最緊要

試過舉報呢d page,但面書根本唔理，利申比人呃過幾千蚊

波台仲有成班on9仔信

唉！錢已經賺夠，想比D錢其他巴打賺下

PM我